高風險投資手記

是咁的 小弟呢期冇咩錢 但係有孖展額度
求期入咗d 港股， 希望喺回報 成長 風險取得平衡

700
100@325.6

自己有用開wechat 返大陸見幾多人用 用到嘅地方越黎越多

3
2000 @ 14.86

博中期息
不過長期有增長

求評

呢期炒股唔炒市你買隻煤氣做乜 仲話高風險

高風險成咁驚唔驚輸到跳樓呀

用孖展咪高風險

驚

因為孖展黎

出post燈自己

最強的燈

點睇1同66?

1 係有前途嘅 但係冇咩聚焦

66 就唔中意 要揹政治責任

比我揀我會要823

$321.2 入咗一手 qq

ching用wechat係咪for call g?

Margin 不要用太儘

AIA 有唸過
但係依家有d 弱

不要問

控制喺45% 左右

高追咗12

@ 53.75

咁都高風險 下次用孖展炒埋ibond睇長線啦

高風險

借孖展炒藍籌

Ibond 孖展賺唔到幾多

係咪要孖展炒牛熊

仲要係煤氣

煤氣都可以輸錢

平時楂開港紙

買完晚晚訓唔著

驚爆倉

睇 ticker 個 app
買2800都有兩成人輸錢

D 人冇耐性

巴打今日有冇嚇到賴屎

點睇

高風險低回報
比個叻你

有咩好怕
正股咪坐下

大數據

高風險

平時楂開現金

買一兩手藍籌都驚撚到咁

老本黎

輸哂點算

感謝樓豬提供笑話

聽日數錢

今日尾巿 64.85 入咗一手 823

原因 reits 進可攻退可守

搞搞下變左收息投資手記

你2手煤氣收果240蚊息夠唔夠比你孖展d息

點解唔夠
都未擺夠一年

64.15 入咗手 823

原因同上

恆基